咁唔小心呀！陳意涵疑似露點

36歲台灣女星陳意涵今年2月誕B仔，升呢做媽咪！生完無耐，佢就好快復出，日前佢喺上海出席活動，佢仲悉心打扮，性感谷胸上陣！有網友發現其中一張相，烏緊身嘅佢疑似露點，真係咁唔小心呀！

iPad.gif

bam

有冇人真係會對住打J

左邊dodo?

不大於a cup（兩個加埋）

點呢?

你唔屌我屌呀

個樣好正 我都屌呀

已經完全認唔出左邊係薛凱琪

望多兩眼覺得有啲恐怖

喺地鐵見到佢個廣告都覺得恐佈

幻想力好豐富，點你老母

薛凱琪啲眼神同以前完全係兩個人，佢啲抑鬱症好返未？仲有佢塊面好硬膠

Off topic:
呢張Fiona 化到成個范冰冰
仲有皮笑肉不笑

平到咁，係咪香港妹？

飛機場大戰洗衫板

戰果：打和

早晨

無野睇喎

睇樣真係唔知邊個黎。。。。係睇條頸先知